韓國抗菌［可重用］口罩

有無巴打知掂唔掂㗎

冠狀病毒唔係細菌喎Ching

想買啲可以重用嘅口罩

可以重用嘅口罩=無用

買囉 無用渣嘛

你想中招嘅不如唔好出街算啦

唔好搵條命黎慳啦

我買左 唔敢用了

咁算啦
唔好搵命博啦

當年淘大E座唔出街一樣可以中招

你有風乾機同會用1:99去洗應該無問題

樓主智商有無100？

買左